有個雙魚座朋友......

是咁的，我有個雙魚座朋友，
半年前佢同我講佢個ex係FB post 左一張相，
係同一個女仔癡得好埋，咁我朋友就覺得佢ex有新女朋友。之後就問左身邊所有佢識的人究竟佢EX係咪有新女朋友,我哋都覺得張相唔似係。咁佢唔信，之後係呢半年時間內無論講咩話題都好，佢都可以講講下再問多次條問題。
到琴日佢又再問我，我終於忍唔住爆左佢大鑊。

其實呢個雙魚座朋友我都淨係識咗差不多有一年，乜雙魚座咁L煩嫁咩🌝

雙魚不嬲 自我矛盾 又唔承認
做出傷害人既事 永遠都唔會理
自己岩哂

佢真係唔聽講

唉，我都係想佢放低舊個段感情姐

自己成日都話想搵男朋友

氹又氹完，話又話完

點先可以叫醒佢